% @Source Indice
On considère une population de $\num{10000}$ individus pour lesquels on étudie
les groupes sanguins A, B, AB ou O et le rhésus, positif (Rh+) ou négatif (Rh-).

Les données sont consignées dans le tableau ci-dessous~:

\begin{center}
  \begin{tblr}{%
      width=0.8\linewidth,
      colspec={*{6}{X[c,1]}},
      hline{1}={2-6}{},
      hline{2-6},
      vline{1}={2-6}{},
      vline{2-7},
      stretch=1.6,
      row{1}={
          bg=colorPrim!20,
          font=\bfseries
        },
      column{1}={
          bg=colorPrim!20,
          font=\bfseries
        },
      cell{1}{1}={bg=white}
    }
          & \textit{A}   & \textit{B}   & \textit{AB} & \textit{O}   & \textit{Total} \\
    Rh+   & $\num{3280}$ & $\num{810}$  & $\num{415}$ & $\num{3600}$ & $\num{8105}$   \\
    Rh-   & $\num{720}$  & $\num{190}$  & $\num{85}$  & $\num{900}$  & $\num{1895}$   \\
    Total & $\num{4000}$ & $\num{1000}$ & $\num{500}$ & $\num{4500}$ & $\num{10000}$  \\
  \end{tblr}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Déterminer la fréquence marginale des personnes du groupe sanguin A.
  \item Déterminer la fréquence conditionnelle des personnes dont le sang est de rhésus positif parmi les personnes du groupe sanguin A.
  \item Déterminer le fréquence conditionnelle des personnes dont le sang est du groupe sanguin A parmi les personnes dont le sang est de rhésus positif.
\end{enumerate}